曾俊華咁燥底應該會係個暴君

你想俾人批鬥呀

一毛不拔
蝗3糧除外

笑面虎？

支持胡官

多謝支持